買咗包pokemon x nanoblock第二代 出咗包咁嘅野比我

咁一開始梗係想中背背龍啦 點知出咗隻咁嘅野比我

睇返張紙原來係特別版夢夢
仆你個街 邊撚到夢夢呀

我寧願中綠毛蟲呀屌你老母

補多張側面

show說明書張圖黎睇下

認都認唔到
正面圖似舉緊中指咁

乜撚野黎

係咪砌錯左

nanoblock 不嬲都 on 9 9

人地張圖藍白位有條J特出黎
你就平過閪, 好明顯你砌錯左

上面又小左
前面又小左

條友真係唔識嫁喎

瘋狂恥笑

以為砌緊呢隻

由頭砌過 隻野唔知係咪整過容 成日成個鼻咁甩

無呃你呀, 戴夢夢

係唔係迷你版?

係呀 大版有啲貴

咁都可以砌錯

出黎個效果都係唔掂囉

所以拎左黎做特別版

特別柒

重覆左隻背背龍
不過中左老噴